2019倚天屠龍記 (45) TVB 星期一至五 8:30pm

主演：曾舜晞、陳鈺琪（趙敏）、祝緒丹（周芷若）、許雅婷（小昭）、曹曦月（蛛兒）、張超人、周海媚、黑子、陶珞依、鄔靖靖、安澤豪、傅雋、師小紅、賀剛
導演：蔣家駿

時代背景為元朝末年，《神鵰俠侶》結尾的近百年後。故事圍繞兩樣兵器屠龍刀和倚天劍。
小說前兩章延續《神鵰俠侶》的結尾，描述南宋末年郭襄、張君寶的經歷以及武當派的起源。

TVB 預告：

原版預告：

原版第一個post：

原版2019倚天屠龍記最快更新link 及全集：
67K8K
楓林網
PiPiTV
BT
YouTube

金庸原著小說《倚天屠龍記》

舊版＋修訂修＋新修版

新修版同新版分別

倚天囡囡貼圖區

6

又唔出倚天劍，廢撚到
之前楊逍又捉女，而家又嚟多隻蝙蝠捉人

敏敏

以為又番黎玩野

廢

無倚天劍嘅滅絕，連韋一笑都不如

咁就香左

蝠王真係好彩無捉芷若，如果唔係張狗衝出嚟打死你

已女女女殺

中出即飛

迷若

乜韋一笑有殺過人咩
我都唔記得

垃圾滅絕

靜虛咁就死咗

芷若黨

個咖哩雞都幾大

你係元朝人咩
金庸都係幾十年前寫咋嘛
齣戲係2019年拍

咁唔通拍古裝片男女全部冇互動
盲婚啞嫁啱唔啱你呀

芷若好戲

呢個都唔係中毒個個

滅絕好廢

吸大師姐血算啦

仲話圍攻咁屎

仲唔一野打爆佢天靈蓋

敏黨留個名

笑死人咩滅絕

抵死

牙若

蛛黨留名

若問世界誰無雙

滅絕咁渣ga

追到麼

連我都唔及佢

張真人萬歲

以後段譽都冇得叫狗公
係咪要全部女蒙面先得

連我都唔及佢

你咁廢

輕功可以無重力咁飛
梯雲縱都要借力啦大佬

咁就死左

batman派報紙

講到自己好勁咁

依家先同你講有咩勁人

迷蛛黨留名

專𠝹豬扒

咪就係

假眼 假鼻

自己屎所以先要搵人圍攻

滅絕做到咁撚弱勢嘅

個師傅跟唔過

依條撚屌有女就爆seed，追到都唔奇

揸GTR去追ge話你師父死左啦

個師傅咁廢都仲跟

呢個蝠王真係好柒都係大口青好睇啲

韋一笑都可以撚你地

明教啲人係鍾意捉走峨嵋啲囡囡

張真人黨

敏敏特穆爾

義父子黨蒲頭

如果係芷若俾人捉咗，張狗追唔追到

韋一笑其實都唔廢

你哋班厹最啱睇盲婚啞嫁
最好男同女冇任何對話

滅絕廢閪到
娥眉班囡囡個個咁靚女 又係處
根本就係要比人女女女

成日係到讀對白

屠龍刀倚天劍， 唔計入面有秘笈同號令天下， 係唔係只有堅硬 冇咩實質加大功力用途

小芷若黨留名

新post留名

係

逍遙法外黨蒲頭

但之後寫到成個郵差咁

佢就係蝠王

係 得個硬字

宜家玩晒朵咁

小無忌

得閒就去峨眉捉幾條女去屌
當年有楊趙係咁 而家幅王都係咁

60派圍4大王

滅絕次次揮下刀都有好強既氣

攻防+100

追去一齊食

Fbi黨留名

諗住靠老納打？

自信

滅絕立緊flag

明都四大護法都夠屌打所有正派啦

六打一都話打難打

依家講解設定
你不如上到光明頂先講
徒弟：

個口號就係引人去爭 然後發現秘密 光復大宋

你哋咁樣同宋狗公妒忌張無忌有乜分別呀

不服來辯!

滅絕好清楚

背棄若黨

西毒VS周伯通個種就 蝠王輸，中短途馬嚟

都唔係wo 倚天幾勁 雖則贏唔到木劍仔

咁不如拍返現代版啦
我唔係話咩唔好目及女拖手，係笑你講野on9姐

佢新大佬張狗外掛咁
佢仲可以有咩可以做
仲有郵差做都算係咁

都係都係削鐵如泥嗰啲friend

有無人聽到"精液蝠王"????

九陽地圖炮

太極拳

做左教主即刻捉住佢黎BIN C

上錯賊船

好彩蝠王唔係捉芷若

無忌弟弟好好火

最尾嗰張

有無敏黨知邊到有成套錦繡未央

大小通吃

龍爪手呀

佢都仲未講楊逍

捉蛛蛛
張狗追幾步就唔追了

若蛛黨

話佢係死狗公咪死狗公lo
我有咩感受洗唔洗入紙同你申請呀

老頂咁勁唔射波等咩

賭對手唔齊腳

又諗起 紅十字會了

入少林好過

Youtube都有 好似

唔駛上青樓，唔駛上雞竇，想屌女呀，峨嵋開倉啦！

Netfilx有香蜜諗緊煲唔煲
又60集

去到木劍個啲係用家問題啦

蒙古狗利用呢啲消息等漢人為爭劍自相殘殺

有刀

依家個劇情有啲迷
唔知做乜膠

有鈺琪cut呀ching

唔敢講 驚啲女見到楊逍濕哂

做哂research先會攻灴明頂

師太配音好似食左舊泥咁

韋一笑都係大口青版本最經典

若黨

鷹爪門蒲頭 再被大師兄秒

弟弟開始走火入魔

其實睇套戲啫 都唔明佢嬲乜

想儲

@法蘭克·西多死狗公

我依家話你狗公呀

張無忌係武當果時用木劍贏左

成套野明教肯認真根本無正派無野玩
逍遙二仙係倚天仲在生中頂級果堆
單打獨鬥勁過玄冥一人

少林俾人屠咁滯

保若黨

my...tv

兩隻都係死狗公

張真人一個打全部

講下笑都唔比 認真到

唔知頭唔知尾好似怪怪地

娥眉 既作用係比人姦？

成套劇滅絕同張無忌真係最乞人憎嘅男女角色

不悔呀

義父

不悔

嬲你on9

不悔好正

不悔？

小昭

倚天絕世利器
層龍刀其實我覺得應該係走重劍既路

不悔小昭

小昭同長大既不悔出場

有無得食不悔？

楊逍

不悔！

小昭，不悔

蝠王真係大口青吳耀漢最好
呢個好似路過既阿叔咁

射爆不悔

仲有小昭

每晚睇一睇芷若，飛機都唔想打

可以跟𡃁坤搵食

哦 好痛tim

不悔,小昭

男主角

唔係同一個人做

前列線液忍唔住了
楊逍

又多個無忌哥哥

小蕉

小昭呢個LOOK 好柒

不悔妹妹 小昭

港女出場

成個林峯咁

不悔妹妹

小昭不悔

楊不悔

紫白金青如果排名唔同
個名要改

青毛獅王，紫眉鷹王..

咁你慢慢

小昭有咩作用？

中原

小昭 不悔

有無楊逍派？

乜小昭唔係做咗好耐阿四咩

林峰

係咪跟實力排？

不悔咁靚女

楊逍好型呀 咁多年都冇變過

楊左使仲型過男主角

滿足女僕控 妹控

不悔成個黃怡人咁

不悔個樣好似假左

女僕 同 波斯翻譯

許雅婷

楊逍好撚型

好靚

楊逍型撚到呢

不悔把聲

明教幾好人，收留佢

小昭黨全面進場

教無忌學大挪移

咩同一個人

戰鬥民族個張係p圖？

真係覺得不侮麻麻地

不悔有d Mk
小昭係香港人演？

王怡仁?

瘋了瘋了

香蜜YouTube有全套1080p

幫張無忌返譯

港女演出

做小昭果個係香港人黎？

小昭同不悔呢2個字已經推左100

帶張狗練成乾坤大挪移

有個鬼妹

紫衫龍王呢

小昭識機關
帶埋

同級有倚天劍必勝喎
滅絕對金花都係靠倚天贏

Kabby

見係靚女

敏黨留名

型到

老豆咁正
個女好難唔搞個老豆架喎

香港代表輸了

小昭不悔都好正

好似林峰

Yes

無小昭無忌對住份乾坤大挪移真係得個望架

人肥聲甜

吳耀漢

好似話大波？

見到佢就好似見到紀曉芺咁

幫張無忌學聖火令神功？

女僕play

小昭有豆豆封左頂

不悔同小昭把聲

講緊紀曉芙同不悔

丁敏咪扮敏黨

昭黨開始可以報名

粵配雖好 但感覺原配仲正

不悔同老母一樣咁正

好唔明點解果3個香港人唔用得自己聲配廣東話
射又係咁

依套野冇女係樣衰

其實都唔似mix, 戴個con就想扮

楊逍
正過無忌一百萬倍

啲營札到咁似非洲啲部落咁

許雅婷岀嚟未

史上最美不悔，可惜都係要俾廢老六叔屌

諗起不悔俾痴漢六叔食就把撚火

另一個畀你鋸咗

呢個真

王怡人

四份一Mix咋

小眧ig

又屈...

分開果集喊死

屌又要打j

出咗了

跟實力係咪金青白紫

賠上性命，明明係你殺

屌你自己殺徒弟講到咁可惜咁

蒙古敏咪扮敏黨

淨係呢點都已經令張狗係金庸書最強男主

仲有同方力申果套戲都正

打爆人個頭個妖婦又講經

屌，你一掌打死人
仲講

不侮不了 但楊燒

海味

少林綜藝組幾時再出黎

韓星唔SICK

淨係計樣我覺得佢全劇最正

死廢老
日日洗人腦

小昭神技：衝紅燈，無限滴Ｍ血PLAY

果啲六大派廢撚到點其實，一個韋一笑佢地都震撚過貓王

俾你殺左啦

仲有帶佢入明教秘道

@法蘭克·西多死狗公
@法蘭克·西多死狗公
@法蘭克·西多死狗公

今集悶到

垃圾師太

楊趙好型

最撚憎滅絕

明明你殺

我可以證實小昭係波斯人

波, C

洗腦了

一桐黃蓉係蛛兒呀師兄

有冇人記得紀師姐

中國人

念慈做紙弱
繼續女二

虫

滅絕師太日日洗腦

滅絕條廢老冇人溝就唔比芷your同人結婚

都要人地肯唔收錢返黎配先得

J都j不梅啦

曉芙

一桐係蛛兒喎

就係咁，被屈做掌門，唔可以同無忌一齊

小昭性格最好
唔想佢返去做聖處女

想入崆峒派了

滅絕成日都話楊逍係妖人，但係我覺得楊逍好有正氣喎 反而係滅絕扮晒君子咁

就咁睇對波好似大過芷敏wor

芷若變黑都係因為佢

成班企係跑步機上面行？

滅絕成日都以為自己岩
似足d old seafood

靖哥哥

你兩個咁撚搶口，當人聾

其實小昭應該搵新疆人，唔應該揾香港人，香港人點扮mix都係唔似架啦

全劇最煩膠=滅絕
別無他選

綠叔一陣威埋今次就無得威

基因太好

死老姑婆

宋狗公進場

丁敏君

人哋大陸版叫帕莎

冇左曉芙就搵芷若代替，聽自己廢up

就嚟要接三掌

兩個痴漢

宋狗

宋狗走la
唔想見到你

狗公又出場

新疆人好難搵到個妹妹樣

海眉做唔到滅絕個種剋人憎嘅感覺

真，有fd頭先都講

佢兩個華山

狗公書呢啲場口拍到咁撚威

宋狗起飛腳

兩個倚天小丑

2條友都打唔贏

之後食不梅威一世啦

點解大陸咁撚鍾意用呢d慢鏡 好難頂

屌你老味 又黎宋狗公

青狗

明教咁多雜兵

宋狗公又出場

敏敏 傲嬌 大小姐
芷若 青梅竹馬 粉切黑
楊逍/曉芙/不悔/六叔 NTR

食花生

大板牙太cute 出戲

土遁都有

屌 地鼠？

三頭地鼠

張無忌個負心漢唔值得有小昭一直服侍佢

何琢言
已經做過了

淆底就淆底啦 不敬

食花生講得咁正氣

食花生都可以講得咁好聽

唔幫手大條道理

滅絕表示：我之前做周芷苦嗰陣嘅滅絕都係咁同我講

合體技

頂你波動拳d fd

吔屎啦宋狗公

鹹濕伯父六叔

食花生就食花生啦

海味狗到

但唔似混血

小寶都有雙兒

屌 爆炸都出埋

D特效

拳王 阿丈

狗公青書

patrick sir嚟嘅屌你老母

一線

6叔

熱巴？

小說真係有咁講

拍嗰個唔係香港人嚟咩咩

成班名門正派玩緊刀刀叉叉 人地明教卒仔已經識遁地

𦭒若
5

青書就真係狗公啦

見到有個娥眉茄喱啡好樣衰

扮完跛未

不悔都好撚正

我的媽呀
套戲膠到

殺左幾個FM妖人

兩隻狗公進場

睇下醫生好喎

張狗公+宋狗公

蛛兒篤爆佢

係咪佢黎

見到宋狗公有冇諗起自己呀

泰臣

光明頂呢段算成本書高潮之一

武當 幫拖 張三豐知唔知

丁敏君好正wor，依套戲嗰嗰女都正

張狗

相認未

蛛

六叔？賊樣

呢段最好睇咁滯

d 仔好正

我覺得係結局嚟

蛛兒真好，有機會就打探無忌消息

即係妖人
殺

做到佢咁 食𡃁妹都算係咁

芷若

食屎啦 張狗

好似火影中忍考試咁

勁撚似樣 我諗左好耐係咪佢

青書係痴漢

都係唔撚認人

我一直當你係親生妹妹
DNLM張無忌

芷若:你個仆街仔

仲有歌聽

食屎狗.....幫哂你講說話呀...又唔認

張無忌 我係大都等你

大家覺得滅絕黑人僧啲定成昆黑人僧啲

追撚哂啦

仲忍阿張狗

張狗為咗食女連咁都忍到

咁你食咗未

海味講得好
死賤種

六叔同青書=武當雙狗

我未撚死到ga

范遙係咪呀海拍？

滅絕

心諗:原來表哥黎

蛛兒點會唔識soso 呀
咪玩la

仲唔報仇

無忌入魔殺晒班仆街幫老豆老母報仇啦好心

宋狗心涼

蛛兒好情深

鬧人成家姓殷

仆街迫死人講到人自殺咁

張狗真係張狗黎 人地幫到你咁都唔認

表哥

咁都忍到

自己唔出聲
由個女仔出

條女俾人蝦啦。仲忍

食表哥有冇問題？

屌你張無忌 垃撚圾，俾人踩到上心口

張狗比人屌老母都唔出火
果然溝女大過天

清泉

蛛兒咁好，無忌

張狗好冇用

係你班仆街逼死佢地
又咪為左屠龍刀

soso姐係黃心穎

好仆街

蛛兒好可憐

張無忌扮完跛未？

張狗真係無撚用 比人罵老母都無動於衷

表妹 ._.

張狗：好想自爆 我就係張...無...忌

娥媚派垃撚圾

Link 呢屌你

識但唔知無忌係素素個仔

但佢唔識social

無忌除咗-6仲有咩用

不孝子張無忌咁都忍到
唔殺個老太婆

乜佢仲記得老豆老母講過咩呀

sp咋

又話五哥同六哥好fd既
六哥唔幫口

佢係靈蛇島大

無忌咁都忍倒

成昆都唔係成日出嚟 緊係滅絕黑人僧

小姐誘心

你為咗睇女都忍咗張狗40集啦
有咩忍唔到

吓，蛛兒係邊個個女？

廣告條女幾正, 咩名

已經有一大條人龍排緊隊屌緊張狗老母
咁都仲忍真係不孝子

明明最煩膠就係滅絕師太
但係滅絕師太竟然係海味飾演

張狗忍辱負重
就係為咗他日食女
真係辛苦哂

成個峨嵋死淨把口
除咗口遁仲識啲咩

無忌咁撚懦弱嘅，比人蝦都唔出聲

佢老母咁正我都屌啦

蛛兒為左仆街張狗又比人打左巴

武當其實真係幾好，無在意過無忌係魔女之子無排儕佢
楊過俾黃蓉排，俾全真派排

蛛兒啱啱話自己最憎明教，但係佢師父，外公，老豆都係明教wor，依度有bug

未學乾坤既張狗依家夠唔夠滅絕打

殷野王 無忌舅父

張無忌咁都忍痴線， 九陽神功加 小量武當派功夫， 打班八婆應該冇難度

九陽神功屌打滅絕廢西啦

應該只係唔知張翠山娶咗soso

我仲未見到隊尾

幾好武功都冇用，被人屌老母都冇所謂

無忌弟弟

提老母都無反應

佢淨係識做狗公

妖女前妖女後
又話埋佢老豆
咁都仲忍

佢老豆老母真係死唔眼閉

老老實實點解都揀佢拍大陸劇

我就真係就入魔啦
殺曬你班仆街

比我真係即刻娶蛛兒

蛛兒

垃圾張狗 自己老豆老母比人咁講法都忍得
咁都忍得 屎都食得啦
為左溝女真係好垃圾

現代既話
肯定係d不孝連登仔

佢老豆搵過第二個老婆唔要佢，佢自然唔鐘意明教

但柒六好憎soso

因為唔係芷若俾人打

咁都忍到 唔講以為佢出咗家

如果條女係 芷若佢就唔會忍

唔夠做惟有忍

幾好？ 換轉係敏敏 已經想殺左佢啦

點會啊 , 就算依家淨係九陽神功都夠吊打啦

依家自爆身份都得，六叔在場

柒六咪撚食不悔呀, 魔教女兒呀

見到靚女就狗衝 有一身好功夫都冇用啦

佢師父脫左教
佢老豆包二奶 害死親母
憎明教合理呀

斬爛晒你啲兵器

見人樣衰就fd zone人
張狗

你想激死無忌弟弟咩

雞丁口遁SS級

唔夠，因為佢剩係得內力，有冇實戰經驗，有冇外功

子your比你 我要蛛兒

佢一掌打到滅絕嘔血啦 洗驚咩

溝女囉
溝嚟溝唔到嗰啲女呀
得唔得呀
滿意未呀

又

師父外公呢，啲正派咪仲賤，之前想殺佢wor

佢食果陣 明教變左正派

明教都叫一齊反元最多唔岩key ...楊康直情漢奸咁款 個仔比人排都無計

原來有人真迷張狗

講起小昭都係何琢言版最好，扮過雙兒神態有加成

若芷世界第一

黃蓉本身都臭閪嚟

有外功 無經驗就真

有女食之後和解了

雙兒同小昭明明翻版咁
但雙兒結局真係好小昭太多

你個死閪仔精蟲上腦

隻腳又好返，贏硬

搞清楚一開始係呀伯無所謂
其他其實都唔gur

得武當長拳有咩用？

幾演得出個陣臭西怨婦味

便便小智慧

得內功 唔識武功
即係有體能 唔識拳腳

所以完全唔知佢做咩撚野

蛛兒真係好女仔黎

男主角再出場

何琢言

想j嘅真係要睇晒成套未央

屌你牙

七傷都學過下

明教

陳少霞

有七傷拳

Soso 出海蛛兒都未出世

以為個度咁就完左

過完光明頂 淨係睇趙敏得啦 啲劇情唔好咁在意

張圖嘅重點係小昭

蝠王吸其他人,無忌：是撚但啦照入明教
蝠王吸芷若,無忌：你班魔教

又可以J楊左使

好靚仔呀

金庸小說內功大晒，蕭峰得太祖長拳都屌打人

呀無忌弟弟是咪睇到上哂腦

楊逍ok型

邱淑貞正啲

識七傷拳

你為咗睇女都好垃圾啦
張狗有咩唔得
btw@法蘭克·西多狗公

咁你係under我丫麻

有無人覺得楊逍成個林峯咁

逍遙唔係高過四王架咩

個係明教個背景就一定有呢個BGM
燈....燈....燈....燈...

金花脫左教

終於學識咗係超話留言，share咗倩哥在東坡家事裡的cap圖

武林咁大件事, 蛛兒點會唔知

金花婆婆都知la

光明左使地位係咪高過四大護法？

趙逍對電眼

好型

100%林峰

邊有扮唔識？
佢只係果下先知張無忌係自己表哥
先表現錯愕

把聲好正

楊逍一撚定係全劇最型

前列線液

咁喬峰又真係勁過頭

好多人都覺

嬲到

明教不和，自己鬼打鬼

原來佢做完雙兒做小昭好撚正

楊康有咩錯
佢金國長大 被人逼認做漢人

教學呢

迷狗迷到痴咗線

喬峰係個外掛存在

金花婆婆唔話佢知

你呢啲人都有啦
有人迷張狗有乜咁出奇

右使

蝠王真係好撚似醬爆

個蝠王好似running man個Haha

好打好多 乾坤大挪移第二層

屌你

韋一笑

好o靚仔咁

佢個樣真係好搞笑

好撚柒

佢個無忌bb比人話垃圾喎

同你哋不相伯仲囉
你哋點我咪點囉

遲下fd過打band

反而郭靖做蒙古走狗

我係睇劇情 收音機播我都會聽 唔好意思

打佢幾十拳先啦

中年肥板haha

楊逍大陸把聲型好多

鷹王都好似都脫左教，自創天鷹教

明教係中東野，做咗明朝，即係變咗中國野，中東自古以來咪........

蝠王好路人樣

講講下又係

周癲係明教最搞笑既人

敏敏🤤

楊逍講嘢好慢 句句都chok1chok

蝠王

真呀，大團結

蝠王路人樣

batman 個配音 = 撒旦先生

其實左右護法依家仲有聯絡?

好似一個無記成日扮大陸人既阿叔茄呢啡

昭黨

但我覺得海味既滅絕太慈愛feel
印象中都係惠英紅做得好啲

左使大啲定護法大啲？

因為有個真阿頭

hi

係成套戲最搞笑嘅人

左使型到

over咗啦

左使

蝠王李思捷嚟？

左右使

屌 連登光明頂 無忌弟弟挑六大黨

個總壇又幾靚

之前睇到呢到為止我都以為...
楊逍係奸...一心想吞左明教自己做教主

副con咁肉酸

青翼蝠王勁d定batman?

屌

小昭換左look

周圍行吓

點會用喬峰同依家張無忌比
依家張無忌同段譽比就差唔多
有六脈神劍/七傷拳，但唔識用

左
冇左手點打丁

你都好搞笑
戲出面最搞笑嘅人

好似韓妹

又有靚女

頭先個造型靚d

邊個話鈺琪我地敏黨都會咁嬲 你地好自為之

小昭係臥底？

楊左使成日側頭眼神殺

D喘氣聲

拍人個胸

拍波

爹～

比我即刻就地正法小昭!

幾靚女

打佢對波

張無忌真係贏在起跑線
唔駛半日就練好乾坤大挪移

比楊逍對眼電一電
真係企都企唔穩

張圖好型

個小昭唔掂囉

第二三幅真係高質HD圖

乘機揸波

小姐好正

敏敏好靚

小昭好醒

小昭港女整容鼻

小昭mix?

不悔同小昭好似樣..

都話有九陽buff

有個女唔搞?
搞小昭?
明明楊不悔正好多

小說楊不悔冇咁好心地的

係 不過唔係正派嘅 睇落去啦

輕鬆d啦香港人

帶CON

吓？！

楊逍好正

好撚型

屌奶星又做張狗

小昭show下波不如

小昭一般般咋喎

原著我記得不悔先係懷疑小昭果個，依家立場倒轉左

丁敏黨留名

我係女都比佢揸啦

宋狗公又嚟

楊左使想同小昭玩sm了

不悔個鼻差少少

混波c嘛

佢係整過黎棟

練完九陽功怕凍

有九陽發生咩事都唔緊要，賴晒落去就得

唔係嘅話點迷到你個周芷若

邊度俊？ 睇過

九陽神功怕凍？

係咪標本kabee

都冇齊過人一齊

蛛兒呷醋

其實如果右使范遙冇失蹤，冇自毀面容扮苦頭陀，啲明教人應該聽佢講，畢竟左使楊逍好串，得罪哂四法王同五散人

蛛兒真係好醒

FBI IS WATCHING YOU

蜘兒好酸

好似係張無忌黎埋之後先開始懷疑
確實係點唔太記得了

成個柒碌

張厹vs宋厹

不悔黨 報個到

宋狗條眉好怪

蛛兒撚狗

張狗DLLM

太明顯 側面高過光明頂

望到咁出係人都知啦

蛛兒好橙

我好輕鬆 你放心

兩隻狗公

仲有接近悟性最高嘅男主角

死狗公

宋狗隻眼，唔係呀，邊度英俊

又抽水

兩隻狗公我寧願睇張狗

屌
宋狗點會靚仔過張狗
張狗父母基因都完勝

無忌弟弟好煩，唔知做咩起哂鋼

波C處女小昭

both

全職cow女

其實珠兒都好了解張無忌 女鐘意睇佢兩個鬥嘴

張無忌正仆街

dllm張狗

唉....燈我GG傷心

張狗個狗公樣

佢真係無撚敵 當珠兒完全無到

正狗公

又抽手

正人渣

張狗！

Dllm無忌

宋狗浸狗公除仲勁過張狗

不悔時間

九陽神功怕凍

DLLMMMM

因為個個都叫無忌做張狗

又溝女

就係因為咁 張圖先正

仲有分左出去既天鷹教頭係外公

大陸混香港

喊乜春

小無忌同小芷your先係主角

不悔時裝look好啲

有

不悔真係ok正

已經高下立見

小無忌同小芷若分開戈集睇到喊左

終於有人講人話

喊乜撚

好感動呀
快d 結婚啦
唔好比機會趙敏

往事只能回味

蛛兒嬲到

呷醋la

狗公

不悔最正 信我

小無忌d 戲都好有真誠

bb 無忌

蛛兒好正

又要打丁

Same doctor

正撚到

蛛兒我要好嗎

張狗正仆街

屌 當蛛兒係婢女咁 蛛兒走咗又有小昭做婢女

講悟性 其實令狐 段譽都唔低
如果另類啲咁計 虛竹都唔差架 解生死符都要啲知識嘅

無忌個狗公樣到

又抽

走？不了

係古代幫女頭頂囉野算抽水行為黎

真係唔想走

依套野5條女都好撚正

有撚排打

楊逍=林峰

d大陸妹真係好似為做愛而生咁

走啦

見一個鍾意一個，全職溝女王，無忌正仆街仔

訓咩訓

好靚仔

G若做SP岩哂

張狗唔捨得芷若妹妹

乘機抽蛛兒水

張狗又唔想走

走咗 我仲點溝女牙

溝女不了

又抽蛛兒水

睇住佢地眉來眼去
明明前幾日仲話鍾意我

仲唔溝女
有我保護你丫麻

一日丁唔晒

Spide兒：死狗公呢頭溝完女嗰頭又抽我水

中間嗰個張無忌嚟？

痴撚線即討爆兩個?

蛛兒講中左

唔走點溝小昭

張狗同蛛兒相認啦

多謝前輩讚賞

G敏奶芷若腳指啦

走? 走乜鳩呀

張狗假撚到

有排

老母講乜唔記得...
廢棚對住GG講乜又唔記得
食屎狗

蛛兒咪掛住隻狗公啦

仆街唔鐘意人又要收兵

走唔走呀

我同你走阿

唔想走啊

岩呀 蛛兒

係 宣傳圖嚟嚟

張狗真係好撚仆街

米露迪又出黎

隻腳終於好返

雞丁

張無忌完全唔會有男女授受不親呢個概念
有女佢掂得就掂， 成日乘機摸人

係人群中過

係呀 唔捨得呀

西女人個樣真係好夠西

又講大話

屌你老母張狗 睇到火撚滾

狗公係咁

一嘢打走丁師姐啦

蛛兒完勝芷若

張無忌係見異思遷嘅壞人
講得好啱啊屌

無忌弟弟祝你一戰成名

個個訓哂丁敏君做乜唔訓呀

走定唔走呀咁 走佬都心大心細

打丁算啦

邊六黨

走啦迷狗黨

Dllm今集d女咁正 搵邊個打丁好

幫芷若運功果陣就醒起

一隻唐狗
一隻芝娃娃
咁比緊係揀唐狗

把聲好有仙氣

頭先 個樣

丁師姐阻人扑野

細個同芷若一齊學壞哂

首片尾歌

大陸嘅片尾曲好聽好多囉

蛛兒真係句句都係道理

仲唔比我捉到你扮跛
人黎打到佢真跛

所以大陸人囗咪咁多囉

芷若妹妹：你條撚仲凍唔凍呀？幫你含番暖？

碎碟

依家五月啦 仲講咩謊言呀

鷹王孫女

中毒

同問

原片尾曲屌打

何為永恆

明教天團

五散人

張無忌準備突破天際

要下個禮拜先有得睇 一挑多人

又爆POST

大陸個首真係聽到江湖嘅感覺
tvb個首

丁師姐本身係咪想趁個個訓晒去騎爆張狗

又要等到聽日 聽日開始好睇

又就黎爆post了

近親相姦

鷹王咁後生

睇不悔楊逍算啦 其他一般

武當
少林
峨嵋
武當
少林
峨嵋

唉

下集應好撚熱血

唔得 無忌弟弟笑到我仆街

殷離wo

識唔識cut預告架
緊係cut芷若緊張狗公被打架啦

丁C姐

靜虛

下集殷野王出場型一秒咁大把

後面係龍王？

咸咗

痴女 騎返3Q先收手

睇一個鐘電視就差唔多爆 post
保若黨簽到先

就爆post

好多氣質

野王黎架果個

丐幫

拿子今晚睇唔睇r聯

課完金學VIP先有技能...開始沖等級

殷野王個演員係咪導演契仔嚟
咁多戲份嘅

因為第一次發覺所以咪覺得係誤會
到第二次發現
就知道唔係誤會想殺左佢

崆峒 華山

殷野王黎架屌

張狗公同楊過邊個好打啲?

後日先睇

呢套紀曉芙最正

不了

其實教主黨係咪得無忌弟弟

口爆

講得岩

開post未

又世界大戰

佢啲慢動作睇到好唔熱血

開始迷張了

體格一定係張

但張實戰on99, 楊精到仆街，所以會係楊過

一路騎一路鬧張狗：臭小子出力啦！無食飯呀？

可惜係劇冇一齊出現過

若b

有無人可以話知今晚搵邊個打丁好

咁快又爆

都話執
唔駛課金架

一連幾鏡都係慢動作
睇到暈

敏黨1001